每個人其實都在等待

而我卻在等待不再等待的一天

等左五年

等一天發夢，牽一牽你手
而快樂透